## Опишите своими словами что такое метод обьекта

Метод обьекта это функция которая принадлежит обьекту и должна вызываться с него. Например если в обьекте есть метод method(),
то вызвать его вот так: method()  - не получится
нужно вызывать вот так: objectName.method()